新垣結衣（171）自己的被子 好安心...

- 全舊post連結：
-新post格式：
- 2樓入門攻略、投票區、綜藝
廣告、相集、Google drive綜合下載
- 3樓新劇/電影資訊
長都一定要睇 爬晒先好黎問野
溫馨提示
- 如果有人搞事可以自動波扑佢
-有咩相關新資源可以擺上黎
-頭post出齊先好留名 記得正皮

J2播放粵配《逃恥》(港譯：僱傭妻子)
13/5開始(逢星期六 22:45/03:30、星期日 22:35/03:10)
標題來源：

結衣畫畫活動
自己揀一個場面黎畫（唔一定畫結衣）
畫風、畫畫工具不限 題材跟結衣出演既作品 每期轉一套
今期係LEGAL HIGH
每10個post就會一次過po作品
今期畫作會出係post 175
已完成畫作可以Email比那年巴
Email:
附上作品時唔該俾埋Lihkg User Name同ID
另外建議大家影自己作品個時可以用App: Office Lens/CamScanner去影
會有Scan嘅效果,不過並非硬性規定一定要用
~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
2016秋季劇集
《逃避雖可恥但有用》

官網：
FB：
Twitter：
IG：
預告片：

出演：
新垣結衣/星野源/大谷亮平/藤井隆
真野惠里菜/成田凌/山賀琴子/宇梶剛士
富田靖子/古田新太/石田百合子

主題曲：星野 源 - 「恋」

恋ダンス 教學片

女星新垣結衣接拍十月開播TBS日劇《逃避雖可恥但有用》，飾演像上班一樣為特定目的結婚的新妻，劇集根據海野津波在月刊《Kiss》連載的同名漫畫改編，以“丈夫是雇主，妻子是職員”的價值觀為基礎，講述契約結婚的主人公的故事。
劇中新垣結衣飾演主人公森山，這位25歲愛妄想的女子沒有男友，畢業後沒有工作，做派遣職員沒公司用，生活不順終日煩惱，她幫單身職員津崎做家務，對方提出不如像上班一樣結婚，於是他們秘密定下契約，開始了“丈夫是雇主，妻子是職員”的新婚生活。
分析文(含劇透)
《逃恥》：厭世地擁抱生命中的缺憾

《逃恥》橫掃91回學院賞

新手上路主線攻略

日劇冷知識：
日本無分男 / 女主角呢樣野
得一個主演，好少會有雙主演
例如結衣係主演，星野源就要係助演
歷年LIHKG會員投票參考

B站Gakki綜藝連結

Gakki全廣告(Google Drive)

新垣結衣 高清CM 150連發

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
綜合下載寶庫(由星空巴提供)
隔離登pm Gmail比「星空下的緣份」巴打等批
無舊登ac擺係到睇運氣，一星期內批，請耐心等候
常見問題：

相集
擺圖用google drive：
ios用Whatsapp save gif 教學：
華田PS去底小心得：

Credit：華田
會員區：
binc名單：
巴打創作：
點名&留言版：

留名（第一頁）

你今日正評咗未

新垣結衣x瑛太W主演映畫《ミックス。》(混合雙打)
挑戰乒乓球題材的浪漫喜劇！

腳本：古沢良太（Legal High 腳本）
監督：石川淳一（Legal High 監督）

共演卡司：広末涼子、遠藤憲一、田中美佐子、佐野勇斗、瀬戸康史、永野芽郁、蒼井優、森崎博之、吉田鋼太郎、生瀬勝久、山口紗彌加、斎藤司、久間田琳加、鈴木福、谷花音、真木よう子、小日向文世等。

2月中旬開始攝影，2017年秋全國東寶系公開！ 新垣結衣飾演戀愛和工作都很失敗的原天才乒乓球少女、快30歲的單身OL富田多滿子，與瑛太飾演的原日本職業拳擊手組合成乒乓球混雙，向全國大賽挑戰的故事。
《Code Blue 3》製作決定!!

5月開拍，時間設定於第2季的七年後，播放時間：7月份 月九
十年過去，各人都走上自己的人生道路。
藍沢耕作（山下智久）離開咗翔陽大學附屬醫院嘅急症室之後，喺腦外科深造研究，目標係成為最強嘅腦外科醫生。
白石恵（新垣結衣）就繼續喺人手不足嘅翔北急症室工作，成為咗飛行救護團隊嘅領導醫生奮鬥中！
緋山美帆子（戸田恵梨香）就去咗備產醫療中心，喺婦產科果度深造。
冴島はるか（比嘉愛未）依家繼續做緊飛行團隊嘅護士。
藤川一男（浅利洋介）同白石一齊留咗喺翔北急症室，只係自己向着成為整形外科嘅急症室醫生之路進發。
面臨新挑戰，失去家人，開始戀愛，在新嘅階段有邊個對手等緊佢哋？
來自 Gakki 的訊息：
「在最初的《Code Blue》拍攝中收到的20歲生日祝福，好像已經過了很久，又像是最近的事。在這20代的最後一年再次扮演白石惠，以及劇組時隔7年的集結，感受到極大的緣分和使命感。全新的《Code Blue》故事中，狀況、立場、所有的事物都有很大的改變，當時一起努力著的5人會有什麼發展我非常期待。希望能讓觀眾看得開心，也希望能夠有所收穫，我會全力以赴的！」

留名

你懂不懂規矩

第一頁

第一頁留名

腳

異教徒譴責今日子遊結衣留名

咁鬼好記性

睇四重奏定寬鬆世代
四：
寛：

又嚟

睇在世界中心呼喚愛

我準備睇，不過唔係你xxxx

第一版最尾，Perfect

新人留名

決定睇寬鬆

唔準扮新人

新POST留名

both

叫左個咁嘅飯好似有伏

但係又幾好食

食到變黑唇

新人必睇：

第一眼以為係食昆蟲

換咗手機留名

新手留名
而家係台灣

唔好再講蟲okay

lm

hi

完sem去一去旅行

咁開心仲係sad icon

點解

周巴好似一直都係用SAD ICON

舊人留名

同噪巴個燥icon 一樣

你真唔知定扮唔知

你咁問即係為咗吉岡里帆？

噪仔

結衣BB

你咪噪仔

唔知邊個喺吉岡里帆

303都過嚟

純粹身邊好多人提起呢兩套劇

Google咗
唔係我杯茶

心醬中伏

佢之前廣告眼鏡look正啲
利申：新垣結衣最正

原來入錯po

無中伏喎 你起底就知

係咪有人要抄十戒？

結衣

好亂啊

噪嘖
嘖音

獨佔

邊個喺上面貼結衣以外嘅圖
有人要抄十戒

最近想學畫畫
應該自學定補course好

有無歌台？

岡田做咩都柒吓柒

你畫張結衣post出黎睇下你咩程度先?

睇你想學咩
同埋冇意志力好難堅持

Po過

油畫
不過冇咩資質

#112495

real new member

Hi
最鍾意結衣邊套劇？

代答：掟上今日子的備忘錄

實栗

我法國我今日子黨軍力大減
身陷滅黨危機

絲打？

真知子一黨獨大嘅時候黎啦

吓

一黨專政

派系鬥爭

有眼光

留意

龍總好似好耐冇蒲頭

我轉咗去結衣黨 所有結衣都鍾意

稻總呢?

青山post有出現

唔知wow左未好期待白石bb

紅巴

真係WOW 咗，不過唔係好耐之前

睇超能力者
幾搞笑

重整旗鼓

結衣教會遊戲時間

請各位教徒幫忙設計吓今日子黨黨旗
贏咗送你一個火龍果

你估五毛咩

結衣BB 晚安

其實down左呢2套好耐
但補番同追新番都無心機開日劇

結衣最高

五毛邊有咁好心機整圖

手機都用到128？

你坐左幾耐

留名
F5咗幾次娛樂堂先見到新post

無用ANDROID 一年 上一部ANDROID 係四年前

娛樂堂

頂唔順 好重大陸味

no Form1 依家中文堂

今巴上次又係整埋啲咁嘅圖
趕客

咩學校有娛樂堂咁正

Can't agger more

參考北韓㗎，金仔fd 大咩陸

遲啲考慮吓整啲落xxxx post
開心乎？

睇結衣CM

集體中毒

咪踩人場啦

雖然嗰邊都冇人

圖已cap
會send去嗰邊

鄉下仔
第一部係3叔，跟住全部都係用罪大
ios得部ipad mini4

me Apple Dog

咁賤

香港人，睇人仆街就最開心

整sticker好開心

你之前話咩去水印
搞好左？

我都整緊

無錢換電話吖嘛

原來仲整緊
我好期待嗰張

邊張？

又話瞓

佢喺xx推緊post

我bk 172開先

因為睇返動畫，唔知有無留低呢d未睇既劇
聽日開機睇下先

啱啱想r痕嘅時候唔小心整死咗隻蚊

仆街蚊

空井個樣死老豆咁

me都收到

晚安了

你啱啱起身咋？

要同結衣大被同眠了

你係coco?

可以晚晚咁樣我寧願做coco呀

蝦醬絲

咩蝦醬

臭嘅

溫你既書啦筆

其實點解你臭嘅 我都係聽返嚟

個人好攰 但完全訓唔著

唔係啊, 同你地講早唞咋九巴

獨
佔

臨瞓都見到

大家好

芝麻好

你好

橫隔膜對上果個位keep住痛
係咪爆肺

痛左幾耐 唔對路好即刻去急症

兩個鐘左右

刺痛？

利申 乜都唔識

那住那住咁痛

再痛既睇急症穩陣啲喎

不了

Yes

今日竟然係久違既失眠。。。

Y 諗緊咩

我都唔知 總知就係床眼光光左兩粒鐘

準備返上床秒速瞓著

而家再瞓過

[black]獨佔[/black]

邊個比你地獨佔

由兩點攤到宜家係咩事

失眠我通常都會起身搵嘢做，橫掂都訓唔著就唔好嘥

唔小心負評咗

負評佬

冇得取消負評

起身返工啦咁多位

早晨

蝦醬

唔好抵毀蝦醬喎，明明咁好食

慢慢食埋個靚早餐先返工

早晨，仲係屋企準備出門口

扮工留名~happy Friday~

最後一波MK結衣

好耐無食過炒蛋

好緊張

做d野分散下注意力?

等緊in

我都諗到呢幕

好似好多人in一個

唔使驚 自然d is ok

已陣亡 好多唔識答

點解我5點瞓然後而家醒左

會問D乜?

再訓

IT嘢定其他

瞓唔返 又係床上面眼光光

仲係床到真係好

李一桐竟然挑結衣機？

新post留名

自然醒

好多technical 野

算
做兩個禮拜廢青等去旅行

plan下行程啦

俾阿媽叫醒 瞓到9點半

有人plan左

有無人打ps4?

打咩打咩

唔知有咩玩

睇父女算

識貨

係咪黎黎去去都係fifa gta

考完喇

新垣結衣係我老母

點解打機就唔成熟

好彩冇乜野 訓著左

你有好多個老豆

No
Only me

又引痴線佬ff

夜晚先考試

留名！

忍豆

忍豆真係童年回憶

我識個啲打機打到入唔到喎可能我唔打機已經讀緊醫做白石醫生嘅partner

就算唔打機 都會拎左d時間做其他野

依家係咪冇得瘋狂改名

仲有account 忍豆3都出埋 以前小學同fd聯隊一齊打 仲有假新手嗰啲 打鬼島

我記得我忍3課過金

由你地兩個提出既例子足以證明 打機同讀唔讀到書係無關係

好似係gash

都係睇父女算 係青春嘅感覺

papa

根本每個人都有唔同既才能，而家硬係要人去讀書都on99

咦點解我block左華田你既

唔係一個月只可以改兩次咩

小梅

華仔你都block

中午留名

仲要講出嚟

搵到工未

可能唔小心hi到

有無人可以整張結衣版

係，我都唔敢亂改

搞錯啊

一個月兩次太少 應該一日一次啦

搞到我想改名做嘖噪都唔得

爆石留名

on9連尼住
以前可以玩papa同小梅相認
依家冇得玩

劇情類真係可以睇左當玩左，個人覺得無咩遊戲性

你想點

this

This

睇錯一日遊一次

Fan仔 不意外

fan仔

叫外賣食 咬咬下發現....

父女其實幾好笑 結衣都幾s喎

[quote]叫外賣食 咬咬下發現....

結衣好多套都s

唔識俾圖

call定白車都得啦

rip

好少正皮

仲滴緊血

好靚女

因為個post係me開，they hate me

食完即刻有d想柯

有咩方法唔使錢捱兩個星期

廢青生活已經係最低消費既活動

唔出街 係屋企hea 再唔係返下工
我都想返啊 我媽好煩

skip左早餐
岩岩屌左個公仔面
今晚痴屋企人食

但如果兩星期都屌公仔面應該會有問題

買餸自己煮

買咩好
好窮

如果兩個星期都自己煮咁應該好多餸都可以平比你
買多d都冇所謂 肉同菜都可以雪住

ptbf

再唔係咪買啲腸／煙肉個啲，隔兩三日煮下意粉個啲又得

睇唔明

外國超市買餸好平（好似係）

1001

窮撚午餐食完新嗰個蝦子炒麵王

好撚咸

拖巴 咁型咩都唔著仲正啦

邊個再講拖巴型就係同我過唔去

炒麵王

百佳d日本強

咩都唔著

係出面公海見到龍總

但其實係咪quote錯 買餸關唔著衫咩事

塞仔好型棍子 聽日又可以J佢啦

琴晚好似發生咗啲事咁

好似係懸念巴？

冇mon 唔知

冇mon+1

換腎系列

琴晚
唔著衫

有你一半風趣都媾死女

我好滄桑喎

我估咋，唔係無啦啦做咩唔著衫？

九仔我勸你唔好再聽學友cover

但你係馬

點解？

訓醒

唔做馬啦

係囉 連我自己都唔知啦。。。

唔記得係邊個巴打整嘅

真知子黨侯命

放送文化の発展と向上に貢献した番組や個人、団体等に贈られる「第５４回ギャラクシー賞」の「マイベストＴＶ賞グランプリ」に、女優新垣結衣（２８）が主演し、昨年１０月期に放送されたＴＢＳ系ドラマ「逃げるは恥だが役に立つ」が選ばれた。１９日、主催者の放送批評懇談会が発表した。

審査員は、放送批評懇談会正会員のほか、オンライン会員Ｇメンバーも加わり、視聴者の声が反映された。２位はＴＢＳ系「カルテット」、３位もＴＢＳ系「重版出来！」とベスト３をＴＢＳが占めた。

４月には個人賞を女優満島ひかり、ＤＪパーソナリティー賞に星野源が選ばれたことが発表されている。２人は６月１日の都内の贈賞式に参加するが、新垣の出席は交渉中という。

希望會去

你唔是旅行緊咩

果個係周巴

搞咩成半個鐘無人

我有Mon post 㗎

等收工~

玩緊gta

3點鐘已經坐係到扮工等收工

會唔會誇張左d

返埋今個禮拜六 6,7,8月都冇野做，冇收入

搵工

g持

要睇下summer sem 時間表先

其實如果唔係真咁等錢使，用暑假做自己想做嘅嘢啦
將來仲有幾十年你返 暑假就真係唔係話有就有

其實我都想報summer sem 不過又要返工搵錢 好撚憎同人比較 阿哥以前係咁返 我又要咁返

agger

原來smile有小栗旬

稲葉リカ 有冇興趣改呢個名?

原來有人記得我要改名
我想加D今日子嘅元素

今日子真係好正呀屌

請未睇既安答快啲睇

睇左既就無限重刷

駁唔到

暑假緊係重刷劇集
返工遲d有排你返

Agger 有咩想做好做埋佢

新個幾俊三角鐵囉一係

今日有冇歌台?
想送歌

今日無咩mood做野,平時真係做架

好似我咁 hea到無錢都要搵地方R錢出黎繼續hea
hea到極限先算

真係變成咁 無事啊嘛

唔使專登開俾我
我問下有冇,可以唔開

差唔多

睇左第一集，好可愛估唔到有腳睇
但破解案情都幾求其下

唔係 我琴日都有開啊 我自己做其他野想聽下歌姐

逃恥評論音軌字幕

P1:

P2:

P3:

P4:

P5:

好似咁 無事嘅

絕對係 唔好咁高期望

但今日子就係正

召喚佐治高基巴打

仲要有5段

又俾人放飛機 唔得閒或者唔要咪出聲 唔應機係乜玩法

一集黎 不過分左5part

見到了 不過評論都可以有一集咁長

馬仔改名

暫時舒緩下廢青想見結衣嘅心情
近排好鬱悶

sony xzp好鬼正
想訂機

gogogo

我而家下定決心想買嘅時候,pixel xl有貨

逃恥賣左8萬幾隻碟
破哂紀錄喎,好似上次最勁都係萬幾二萬隻

差咁遠 桭英巴

Rookies好似賣75000左右

聽日又有逃恥睇

都冇行

諗起都興奮

sorry, 抱抱巴
今日有啲野係屋企忙，miss 左你call

Mon實

準備摘葡萄

鬼域

我老婆又要上電視

你個肺點

今日好似冇事

瞓醒未？

有冇機會睇返上一集

上網好似有重播睇

我睇mytv super 尋晚就睇緊

放工啦

放假嚕

自high

happy friday

睇完 野木+源仔講左8成野

真知子萬歲

今日子都萬歲

睇緊父女第3集 其實個氣氛幾好

呢個好新鮮

又食

蝦醬

papa?! 小梅?!

多醬
一個月食幾多個

原來多醬係巨巴 仲諗緊點解近排見唔到佢

我係多醬絲

5-6？

我都係絲

咁啱既

你係人妖

成口醬拉埋絲

好味

咩事？

小妹都係絲

都係人妖

captv條新片
好玩唔玩係度玩結衣

吓?!

下？

屌你個配音配到成個賓妹咁

小弟都係c

仆街，原來依家10點啦

未食飯

考晒final

聽日最後

蜉蝣 整咗小梅水手服sticker你又唔上水

正式完asso 全力衝ielts

食m記定杯面
M:
杯：

why

not

yr2完？

決定m記
12:00出門口

Ys

原本我都未睇code blue 仲睇緊父女

16分鐘冇人
[black]獨佔[/black]

好掛住結衣bb

Ok
而家出門口

今朝食咗老麥個秦國包

記得多醬

大家好 瞓先

我愛新垣結衣

有新野?

早唞
新垣結衣愛我

是拉差包

泰國嗰隻

好大份，食完飽到上心口

聽個同事講個包皮好硬

見到個包勁多料
好無味？

其實一般般，啲醬ok嘅，但啲配料好冇新意
蛋

有Mos Burger
老麥不了

早訓 晚安啦

正常巴打點會cap kiss個位
又無加個我字

啱呀

加埋我就真係危險喇

有人自爆？

有冇link

到

KaiSiang Chan

好想比嬲 但係一比就自爆

唔好屌我 我咁啱見到想放上嚟俾你哋

好多情侶
拎走唔該

Btw
足三兩
\|/

?

拎走情侶

M記

本來打算堂食

孖芝餐，可樂走冰，拎走，八達通

岩岩睇到結衣榜上有名
係咪已經係意料之內

講漏左,呢個係時裝品味差榜

毒衣bb

之後係堺叔

厄介

聽日開新劇-寬鬆世代

屌，搞錯左
四重奏先啱

我都瞓覺喇

兩個一擔擔

Oyasuminasai

決定過多兩日同個暗戀咗兩年嘅女仔表白
100%fail求提早安慰

新包

好正

妙手仁心今日一集死好多件同cb2有得揮

想問有冇巴打有呢呢個icon嘅Mr. winwin

係傻仔厄介先啱

仲諗住俾你添

堺叔個手勢

聽講唔表白係最好？

利申之前係真知子主動追我

係聰明的厄介

係 未到佢屌醒我我都醒唔到 會一直以為自己有機

死心又唔一定要表白既
同埋到時心情又會差d
都可以考慮下識下其他女仔 慢慢斷絕同依個女仔既來往

我由愛上左結衣之後已經無左想追女仔既興趣

明天係咪播僱庸妻子？

每次睇到依個名都好想爆粗

用返逃恥啦龍總

好彩我從來都無呢d咁煩既問題

我也曾像這樣 青春大概相似
總有段情落入這種困局

連結衣post都冇時間追
今日係街聽到有人話買左759隻雞麵 應該係日清個隻 唔知係咪巴打呢

之前玩玩下巫師3棄左
依家玩下先

Smile其實都唔差, 依家睇到第4集
不過比係gakki其他作品就無咁出色
btw Smile個造型真係好cute

又失眠了 [black]獨佔[/black]

Sleep is for the weak

小花真係好得意架

今日520
已經book好枱今晚同結衣出去食餐好
520gakki

Why

見到就想屙屎

水手服

好彩唔係見到就想沖涼

返工

早

有工開

結衣陪左我一個鐘

結衣陪我一世

加油呀

星期六都冇人

返工呀

恭喜

[member]逃避雖可恥但有用,ive面試唔去 /member]

好波ching

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10連

11

恭喜晒

12

抄十戒啦

520 我愛你 新垣結衣

結衣BB

終於畫好一張真知子

無炒強

強

唔識食

俾結衣叫醒咗

你一定仲未瞓醒

每日早上喚醒我的不是鬧鐘，而是結衣

我係佢老公都唔係日日俾佢叫醒
何況係你個痴線佬??

睇嚟大家都未訓醒

你同懸念囉

竟然知道係發夢

早晨 今日子

現實中我唔識日文 溝通唔到

完左sem好悶決定睇完逃恥睇射鵰

Fan巴 又唔知諗緊啲咩

識的？有無講過野？

今日咩日子

今日子

有冇巴打有用Lightroom執相?

有
幾方便

念慈

有

念慈俾你
我要結衣同一桐

制服控

我依家都用緊
方便過用PS

正評有上升翻

個post慢返，咁嘅速度最好追

不過都冇人同我講野 用唔著

同我傾計
我都冇人搵

係 管理又方便

高質

睇下都好

上面喺度講埋啲咩一桐念慈嘅
交出十戒一篇thx

好 我抄一篇
你數翻你開咗幾多個 post
你就抄翻幾多篇

遲來一秒鐘 遲疑一秒鐘 從迎接你變做目送

遲遲未預備 第一句愛你 已經足夠蘊釀暗湧

拖一拖 等一等 這刻的感動變做裂縫

papa黎架 咁都認錯

新垣結衣
無認錯

所以學歷唔係最重要，態度先至係。

你至少讀過asso

系統問題 load咗幾次

唔想返工

[member]好緊張呀屌 /member]

Sorry

me bk咗172了

你有時差？

真係啱唔醒

1000

估唔到日頭都放負